外傭唔戴bra通屋走 港媽嬲爆：我老公喺屋企㗎

最近，有女僱主在網上出帖，表示擔憂女傭在家工作時不戴胸圍，引起熱議.........
僱主章小姐說，曾不滿外傭多次在家工作時沒戴胸圍，真空上陣，胸型若隱若現。「是很明顯，她無穿著內衣，我問她為何不配戴胸圍？她解釋4個胸圍都未乾透，我說不容許此情況，她默不作聲。今年三月，又再次發生同樣事件，我有點生氣，向她解釋我的丈夫不想女性在他面前衣著太暴露，會令他很尷尬。」最後，章小姐聽取朋友意見，決定自掏腰包，在街市一口氣購買4個胸圍送贈給她。
另一僱主何小姐稱，她的女傭行為更過火。早前，她的外傭在浴室洗澡，當時丈夫和年幼女兒在大廳，女兒忽然哭起來，外傭竟只用毛巾圍著身體走出廳，「她在我丈夫面前這樣子，把他嚇傻，他即時返回睡房。我打算找個機會跟她詳談，豈料未開口，又再發生第二次，我直覺她有點不懷好意，好像想向我丈夫表達一些訊息，但丈夫不為所動。自此，我的丈夫學精了，每次她洗澡，他即走進房間關門。」
本刊在街頭訪問了多名僱主，對女傭在家中衣著的看法，唐太認為不應侵犯外傭自由，「你可以向她衣著提出意見，但不能設定規則，你聘用一個漂亮外傭，你又擔心，又想用制度去管轄她，會變成一個制度，這是人生自由，除非設立法例。」
外傭做家務時要站高和蹲下，性感衣著會增添尷尬，姚小姐指家中如有男僱主，不配戴胸圍會不太適合，「我個人感覺不太好，你說會否勾引，我不知道，我覺得會令外傭在不滿意的時候有藉口，因為我曾遇過此經驗，當年外傭用吸塵機向上方打掃，我在場叫她由上至下清潔，她都可以指責我丈夫偷窺她。」她認為提醒外傭穿衣要檢點是很正常，「難道著吊帶背心工作嗎？我覺得不恰當，就算沒有法例，如果她依舊不願改變，我會更換外傭，就是這麼簡單。」
外傭僱主關注組召集人徐曉彤指，過去曾接獲不少僱主反映，指外傭工作時沒戴胸圍，或者穿著低胸上衣和熱褲，容易走光。「其實一般家庭有老有嫩，有男有女，她來打工應要檢點，我們作為女僱主要作出提點。」
有部份外傭直認會遵守僱主所訂立的規則，當中包括在家要配戴胸圍，「睡眠時就不會戴，如果長時間配戴胸圍，或者引致乳癌。」

我入到黎

呢啲一定係強姦

No Problem! Will cum!

可能Sir比左8個胸圍既錢叫佢唔好戴呢

咪咁小器啦
R下痕啫

咁點解唔請男傭

我有點生氣，向她解釋我的丈夫不想女性在他面前衣著太暴露，會令他很尷尬

笑撚死，講大話唔使本

驚嘅咪唔好請工人, 自己做返囉

朝早： yes master！！
夜晚： no master!!

外傭竟只用毛巾圍著身體走出廳

大驚小怪 ，可能阿事頭早就睇晒姐姐全相呢

平胸港媽嬲爆：我老公喺屋企㗎

請唔起

我細個個時 有個菲傭姐姐做得幾好 不過佢唔肯係屋企戴bra

唔洗圖喇，核撚突
星期六日自己去旺角天橋睇啦

Quit女傭囉

唐太認為不應侵犯外傭自由，「你可以向她衣著提出意見，但不能設定規則，你聘用一個漂亮外傭，你又擔心，又想用制度去管轄她，會變成一個制度，這是人生自由，除非設立法例。」

返緊工講咩自由？
應該特登整套工作制服俾佢著添

丈夫不想女性在他面前衣著太暴露，會令他很尷尬

我又唔信呀

No sir no sir

晚晚插入女主人

全部都係老婆幫自己老公發表意見

其實最介意就係佢自己

佢自己都唔戴咪得

封面個兩個mum

痴能線 返工衣著有制度有乜問題?

女僕裝

呢啲真係唔洗圖啦 師兄食到緊偏

咁偏

佢自己唔戴我驚佢老公真係自己返入房

香港咁多人請賓賓呢個社會狀況真係好撚癲

下女初希

No problem...

女權撚呢點解要打壓女性身體自主

TENET please

【冇圖】如果呢隻賓妹係係屋企嘅菲傭你嘅日子會點過

老爺唔好呀

都用正嘅

唔得個喎 咁樣唔尊重女性身體自主喎

你自己有帶咪得囉

等睇按摩有咩問題

側面反映港媽對自己冇自信

連賓妹都鬥唔過

佢老公都唔知幾鍾意啦

如果你夠索你條佬點解要睇條賓印

近排咁多菲傭甜故

諗起好耐之前喺啲小學到做義工
有個小朋友日日都有工人姐姐湊
有一日個小朋友同我講：爸爸跟姐姐走咗得返我同媽味

博個僱主強姦
之後cap錢和解

無謂自暴其短

正確，驚咪寸步不離個佬囉港婦

淨係執我張床得㗎啦

「向她解釋我的丈夫不想女性在他面前衣著太暴露」

淫撚到

日日淨係比我執番下就得嫁啦

我願意幫佢做永久性居民

Ching自爆？
Btw啲圖好正 thx

她在我丈夫面前這樣子，把他嚇傻，他即時返回睡房。我打算找個機會跟她詳談，豈料未開口，又再發生第二次，我直覺她有點不懷好意，好像想向我丈夫表達一些訊息，但丈夫不為所動。自此，我的丈夫學精了，每次她洗澡，他即走進房間關門。

係咪得我一個睇錯做射精了

ho lun正

有乜理由會著衫打掃㗎

唐太

More
搵唔到ig

Mum, 先生都冇著底褲呀

唔是我IG, 好似之前有單個mum 喺Facebook呻撞正自己老公同外傭扑野個post到見到

再發生第二次，我直覺她有點不懷好意，好像想向我丈夫表達一些訊息，但丈夫不為所動。自此，我的丈夫射精了，每次她洗澡，他即走進房間關門。」

屌

個cap圖時間好近而家，以為你自爆
Btw 搵唔到ig，個名好似轉咗

癡線 整埋下集

太監真係德政

又呢d「港媽」post

隻錶咩牌子 係咪Michael Kors 唔錯喎！

悶喇 睇左十幾次 每個PO講賓妹都實有

9叔

網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志

old news?

然後呢？然後呢？

痴撚線

連登仔都識答both
係得你揀一個

Cls 咁都逆轉

姐姐好靚女咩？
都幾撚慘
如果走咗可能直情去埋菲律賓
贍養費都冇俾

某間僱傭公司老闆個老婆

啲所謂港媽連外傭都不如, 笑死
唔怪得成人台個賓印POST咁精彩

如果搵到單親爸爸做master就正囉

cls

又唔係全裸家政婦

你老公練馬師?

好撚正

屌賓西

我先係

咪就係
冇外傭俾張港媽睇住先都好吖

屌你我痾緊屎笑到俾同事聽到

你話點算好

李心潔個老公都有外遇啦

老婆咩外形關乜事

記得以前有高登仔話同屋企個外傭扑左

經老婆篩選過
個姐姐都唔慌靚
唔想睇都好正常

見過有疑似賓賓無戴bra 出街街, 望左一眼, WA, 對波The 撚到呢~~

屌，人工有包架八婆！

Tenet

中環個啲就不了

正撚到

其實佢老公即刻衝入房係咪又有啲咩暗示??

Sir : 嚟啦，等我攞條炮出嚟
賓：Sir, 唔好呀

我6000請佢

你老公未成年？ 心智未成熟？

咁即係放假個日可以唔著bra喺屋企走？

中間果張露Bra圖係台妹嚟

以圖搜索下先啦連登仔

睇字都已經硬硬地

扯晒帳幕，又幾老尷嘅

唔好咁執著啦Ching
有圖已經救到樓主老母了

「她在我丈夫面前這樣子，把他嚇傻，他即時返回睡房。

係床度等緊咋

無圖你話個工人有jer 日日同你老公玩69 互含都得嫁啦

2019-05-09

舊聞
又重温

呢啲重金禮聘啦。一年20日有薪假加年終花紅啦，包clinic dental

連一個賓妹都比唔上，認真要反省下

賓賓版朱千雪

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

九叔中意賭馬啫，又唔係練馬師

Sir 下話 master

咁唔帶BRA通屋走同淨係帶BRA通屋走又點揀

咁驚咪請個男工人囉mum

可能同sir玩緊sm

gay test failed

以前上門補習，Last day個屋企請咗個印印幾正，五官立體又有身材睇起上嚟廿一二歲
佢老豆點忍

有同你講忍？

成個劉馬車咁
會唔會無啦啦喺屋企大嗌： 食屎狗！

晚晚 no sir yes sir又要同你講?

練馬師

Sir，mon今晚唔係屋企
食乜餸？

唔怪得雨勢有時頗大

點解你會搵返

姐姐係咪講緊某個後生女咋

香港女人特別麻煩

吓 好撚正㗎喎 屌佢哋屌得好開心 又平又玩得放 仲要有啲係大波又靚又後生 邊到搵

佢會唔會諗得個老公太純情

佢老公心諗唔帶BRA有乜好睇呀，平時你唔係屋企佢全裸添啦

我ok

係真係工人姐姐呀
因為真係打後冇見過佢老豆同個工人
之前係大家輪流接放學接得好密

後生靚女一線gap vs 臭閪黃面婆
正常都識揀

著女僕裝咪得囉屌

普通賓賓印印樣 老豆都係普通老中樣
真係估唔到
但媽媽係事業女性

對波唔夠人大就嬲

正

兩皮一個月我都請

作為一個男女平等主義者，我絕對支持女性身體自主就算佢上半身裸體都好，都會投以欣賞既眼神表達支持同鼓勵
如果有需要，我可以身體力行，同樣以裸體嘅姿態，同佢深入淺出交流下女性性自主同身體自主對二十一世紀女性既影響當然為左唔好影響佢工作，一切係工餘晚間進行

唔靚普通賓賓樣
老母靚好多 個工人姐姐好矮好肥 但可能好淫

姐姐樣子斯文

街市買 講真，喉賓妹唔喉你就自己檢討啦

ok wow

好撚假
擺明中介公司請model做媒

講緊同賓印比

Yes mum yes mum
No sir no sir

台灣Swagger灣灣全裸自拍 用身體為香港人打氣

我唔打啦.JPG
再打落去會死架.JPG

Maid

笑到痴左線😂😂

呢啲實派比有錢佬
Btw, iPhone 11 Pro賓妹用三個月人工買？

老公扯晒旗

咪玩啦,星期六日行勻成個中環, 𥄫勻晒D姐姐都冇一個有呢種質素

咁唔驚啦
廢柴老公早啲飛走佢都啱

又有

靚女點會同你踎路邊

話咗你

#freethenipple

班ipad 港嬸

賓賓黎我屋企做啦
我支持freethenipple架

無點見過真係靚既賓賓

jedi咩屌你

港媽要keep fit! 食健康食品食到波都無埋

唔講仲以為除曬衫通屋走 係靚既 係僱主淫賤既 個外傭著保護衣都會比人毛手毛腳

朝早：Yes Mum Yes Mun
夜晚：No sir No sir

做文字工作者，可唔可以分清「人身自由」同「人生自由」，真係頂唔順啲錯別字

你睇下班受訪師奶咩樣先啦

Sorry, 我諗個記者寫漏咗…應該係：

另一僱主何小姐稱，她的女傭行為更過火。早前，她的外傭在浴室洗澡，當時丈夫和年幼女兒在大廳，女兒忽然哭起來，外傭竟只用毛巾圍著身體走出廳，「她在我丈夫面前這樣子，把他嚇傻，他即時返回睡房打個J。我打算找個機會跟她詳談，豈料未開口，又再發生第二次，我直覺她有點不懷好意，好像想向我丈夫表達一些訊息，但丈夫冇不為所動。自此，我的丈夫學精了，每次她洗澡，他即走進冲涼房間關門。」

今日PR 討論題目 : 女傭
條新聞 2019年5月舊聞嚟，大家請無視

Lm

佢老公丈夫唔想女性在他面前衣著太暴露定港媽唔想呀

其實...
無興趣

你估你老公係練馬師咩

唐太認為不應侵犯外傭自由，「你可以向她衣著提出意見，但不能設定規則，你聘用一個漂亮外傭，你又擔心，又想用制度去管轄她，會變成一個制度，這是人生自由，除非設立法例。

宜位唐太有sense
民主社會就係佢咁講

Av 情節：請返黎當個仔小學開始發育就幫手破埋處

佢自己個post
性啟蒙導師

菲律賓遊客區大把呢啲雞

男傭沖沖下涼聽到bb喊
下身圍住浴巾就沖出黎照顧bb
露出8舊腹肌同人魚線

上面咁多人講到件事好正咁 又要圖又盛咁
自己星期日去下D賓妹菲傭聚集地 睇下佢地咩樣先講啦

永久性居民

1 year ago

但小朋友真係好慘 佢嗰時好無奈咁講
我都唔知可以講咩好

想睇個post
求link

你見識少姐
呢D質素雖然唔係多, 但係一D多工人既中介平均一個月都有幾個

獨撚請佢一流

我都係諗到依個
睇完套戲真係滿腦子都係回帶

原出處係七年前,都係我抄人哋回覆:

女權呢？外傭唔係女人？

小朋友個爸爸一定係做練馬師

勾埋你老公你就收皮

個老公gay?

扯晒旗咪尷尬囉

係帶埋姐姐衝入房

邊套戲？

嚇到面青，因為d血去哂jj度

諗住有陣賓味想嘔

外傭唔著衫通屋走 港爸嬲爆：我老婆喺屋企㗎

有係新ig id?

呢件我屌埋你嗰份都得，你行埋一二邊嘔

日頭：YES SIR YES SIR 夜晚：NO SIR NO SIR

我以前都以為班印賓po巴打係講笑
但係試過真係返唔到轉頭

2019年5月10日

女主人規定唔準著上衣

真係外傭黎？

五毛道正出沒注意

Where? Hk?

不應侵犯自由但除非設立法例 設立法例就可以拎走本身應有既自由？

屌有天能版

有冇自由同係咪法例規定冇關

咪係暗瘡肥婆唔帶bra都會想嘔啦

女權撚會話多謝你咁落力推廣有咩都要搵佢哋

係，個外傭同個雇主攪埋一齊比老婆發現左，爆左出黎既影片，重點係個波超大

Yoyo件廢柴老公都食肛交敏啦 男人咩垃圾都塞入口你自己清楚啦

有得J就J 唔係expect佢哋會用腦下話

唔滿意政府咪移民囉

如果長時間配戴胸圍，或者引致乳癌

唔好開心啦
多啲錫錫媽咪

冇了

但次次睇都會笑 點搞

呢個真係賓賓唔係港女?

老公:講起上來有點下流，屋企個賓妹唔戴bra，我勃起了

佢唔戴都冇野睇

坐在幾耐 張圖早過tenet

男傭都係唔會戴bra通屋走，問題冇解決

cls 屌打港女

可以唔著bra出去走

No sir! No sir!

港女平胸 自卑 臭脾氣

講完

工人姐姐快d黎照顧我條賓周仔

所以我姨媽以前請印傭專登揀個醜樣又哨牙嘅 包冇事

個個第一次見到個工人姐姐都一定話「嘩你個工人咁醜樣嘅」

呢張嘢好似都有返咁上下歷史

笑到仆街

其實因為老婆响度老公先扮到不為所動
正常男人都會做該做的事

請個賓佬咪得

50路60路臭西8婆vs 20出頭女傭

好肉酸

之前有流出啦，大到痴線

始終都係外人、姐姐應該戴bra

點解女人一定要戴bra

見得多，最近去人屋企好多後生/老嘅老媽都係咁
我見到晒，真係粒嘢，個雲都睇到。。。
我勁驚唔夠膽望低過頸下佢哋又唔介意

自此，我的丈夫學精了，每次她洗澡，他即走進房間關門

佢真係信老公？

賓穎

靚就唔會黎香港做姐姐啦

港媽嗰種刻薄

香港人本身就馬來人種
靚ge港女係近似靚ge賓妹
大眼雙眼皮

似港女

中間果個都係外傭

唐太通透

你返工當自己黑奴？

佢老公冇講過

片呢

射啲原力精蟲俾佢

炒咗佢算囉！使乜勞氣
唔戴bra任由對波浪下浪下
就算屋企冇男人都覺得肉酸

港女成日都真空上陣

華人心邪

笑l死
勁呀ching

請到呢個姐姐真係散硬頭家, 全屋男人精盡人亡

好想請

賓妹都靚過佢

no mum no mum

我唔係賓妹

Sor lor
但我都冇話你係賓妹

朝早：yes mum
夜晚: no sir

垃圾比喻
今時今日香港人對政府毫無影響力
上面條黃面婆港媽有權辭退個菲傭

收皮啦你又想拉埋一齊講

女屋主點會請呢啲，請都請又老又樣衰既

港女幾時真胸上陣？ 見到咪益咗你囉！

把他嚇傻，他即時返回睡房

八婆, 勃起左, 入房打個飛機 又畀你吹通街

怕嘅呢班港媽先仆街
打份工姐著乜都要管
怕賤佬偷食請個老嘅
一係提供足夠嘅制服
無祼露著少啲嘈乜撚

買個抽濕機啦

不過老公都係鹹濕架喇

好可愛

No Sir No Sir

連登仔太多幻想
事實係你根本唔會想睇
成日Ff 外傭好正

會飛釘對波會the(如果有)

你返工當自己老細？

女傭：sir 我沖完涼個身仲好濕 點好

窮撚先要返工陪唔到老公

屌 好吸引

咁陌生人尷尬都正常啦
啲姐姐好多又唔係靚

你個腦仲簡單過動物

下面個張咩垃圾版本黎

你個腦唔識思考，淨係斷章取義

俾三四萬一個月有房有制服咪可以要求高囉
得嗰雞碎咁多就咁撚煩 真係當人奴隸咩

飛釘又點，會傷害到邊個
對波到老左自然會the，到時都無人睇，咁早戴定有乜用

係

大你一萬，加一間套房

不過有時都要捐入個櫃一陣

細路女唔洗戴胸圍架

咁失敗被人發現...

呢段唔係話條女係馬拉人，條仔係日本人果單咩

有次係中環班賓賓姐姐搞活動，見到有個賓賓超好身材，白衫露肩加緊身牛仔褲
個樣重要唔錯

我ok呀

講身材完勝港女啦

請個瘦啲（細波啲）

朝早就yes sir,夜晚就 no sir
不過好似係old news

但黑LIN黑鮑

熄燈

淨係得班老呀嬸睇

AGGER, 應該綁埋狗鍊廢事佢開工時間周圍走

你個工人都幾慘

啲老公好假

請男傭就到港爸嬲爆架啦

你走啦

紅色交叉bra 加分
好想放落交叉乳交😋

好一個SIR搞賓賓仲生埋揍孫既例子

唉見你咁慘

老婆係到一定咁啦

估唔到食得多三文魚子會食壞腦

咁咪唔好請自己做囉最安全

呀sir都要展示男性雄風

做教師都應該可以大露背低胸

我記得好似有幾段流出，之前係tg見過

識野！

1個月前有巴打貼過出黎
條女係馬拉
條仔係日本仔

呢啲係做老婆而唔係工人囉

女傭

個比喻意思其實係唔係下下都要做到最盡個個選擇明未呀傻西

個工人佢請連叫佢著返bra都冇權？叫佢夏天著羽絨呀依家？

窮撚先要老婆都要養埋你

戴bra=奴隸

你以為啲男人偷食偷得好醒咩